點先可以走出厭世mode?

就黎頂唔順

我都想知

冇
生命就係咁冇希望

對住d好有活力好開朗既人我會反晒白眼
笑乜撚野笑！

好細個已經將呢句野刻在係個腦到
希望越大失望越大

巴打有啲咩咁厭世？

自帶特質，對咁既自己都好厭惡

搵到一個有共同語言既人

出得post證明你都未太厭世

巴打有咩可以分享下，好過自己一個唔開心

同問

好容易比「算啦」呢種諗法搞到好多野都做唔到
又或者係根本唔想做
好想避開所有野，好閪煩

見你好似都唔鐘意依個諗法，係咩時候會咁諗呀？

經常，一巴一巴刮落自己塊面到
口就話想改變，實際上三分鐘打回原形
成個人好亂好炆憎，唔識處理

巴打傷害自己都唔係辦法，身邊有冇人知你依個情況？

好多人都會有呢個厭世mode
根本唔去到最後都唔會有動力做一件事

人人都想改變 但都真係唔係個個做到
巴打由細細個開始已經係咁？

呢個比喻姐，精神虐待緊自己咁
睇過醫生食過藥都唔係好幫到
現實唔會同人講咩事，講唔出口
好羨慕人地可以好多野講

係，成世人都好似同呢個世界隔左塊玻璃咁
淨係可以睇，融入唔到

我諗巴打一直被隔絕都會好灰機下
你指融入唔到係指家庭、工作同埋朋友方面？
定仲有其他方面？

咁始終唔係個個都可以咩都同到人講，
有啲人會分享自己野多啲，
有啲人又會少啲講自己
但聽你咁講都有嘗試幫自己處理個情況

屌我都係 成日都好唔爽人

同屋企人冇野講
朋友得一兩個仲要傾唔到d咩
可能經歷同其他人唔同，溝通唔到
我都想有個人可以帶我周圍去
得自己一個完全冇咁既動力

我認我係個內心戲好多既人
但唔會表達出黎，長期咁樣谷住
好似從來就冇釋放呢個掣比我㩒
家下隔住個mon打咁多字對我黎講都辛苦

辛苦了巴打 一路上都要自己去承擔咁多
生活咁苦身邊冇人同自己分享都真係好難捱

我諗你都好想周圍去去釋放一下自己
番學番工識到岩傾嘅人嗎？

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"